# Первоначальный план
#	*без учета изменения позиции жертвы


1. Используя камеру кловер ищет цель

	Если не находит:
	Выполняет вращение на 360 / Наклоняет камеру

2. Использует лидар (крутое название) для определения
 расстояния до цели

3. Выстраивает маршрут

	Дополнение:
	С учетом сетки-захвата, берет на ~20см выше.

4. Полет

	При подлете к цели активирует механизм открытия
	сетки-захвата.

5. (Закрывает сетку-захвата? ...)

6. Возврат на место запуска, посадка.


# Дополнения:
#	Обязательные!

1. Механизм открытия сетки

	Каркас напечатаем на 3D принтере
	+ механизм открытия


# Дополнения:

1. Механизм построения маршрута v2

	С учетом изменения местоположения цели

3. Взлет с броска

	Уже реализованно в стороннем проекте
	https://ardupilot.org/copter/docs/throw-mode.html
